【喜茶登陸】長洲男朝早5點出沙田排頭位：值得！

喜茶終於登陸香港，
選址沙田新城市廣場一期，
《開罐Opener》記者直擊開幕一刻，
最早來到排頭位的阿Ray，
原來朝早5時從長洲出沙田，
想知他為何如此「神心」，
睇片啦！

阿Ray特意五點鐘從長洲出發到沙田，只為成為香港喜茶首位顧客！

弱撚智

傻西，第一杯又唔會特別好飲嘅

直情on撚9

名留青史

鄉下仔

歷史既見證

相由心生

On9有樣睇

真係有樣睇
佢d 親朋好友會恥笑佢恥笑到點呢

當旅行

支那坑渠水 都值得排隊

劉先生與女友早上八點半到場排隊。（莊堅毅攝）

條on9仔全家死曬未

唔洗排隊都唔會去

連登毒撚任屌又點
但人地買兩杯 有女

金毛女

仲夠膽出樣
唔知連仔反喜茶?

on9仔有樣睇

鄉下仔真係無腦

Cls.....

大陸仔

做媒姐

件衫

先唔講大唔大陸嘢 為左杯買一送一掛幾粒鐘已經弱撚智

而家D人D時間係咪咁賤
為杯咁既野排幾個鐘

真係唔知講咩好

邊位巴打比條女逼左去

以為巧威威, 死返上去啦, 大陸仔

第一杯可能佢出門口嗰陣已經整好擺喺到

條友真係on撚9

期待手持喜茶就可以有西屌的日子

白痴仔

你老豆咁弱智都有你個弱智老母啦

結果咪生左你個弱智仔出黎囉

排隊飲真係on9

咁嘅7頭都有MK妹鍾意

長洲特登去到沙田咁不如你直接上埋大陸唔係仲快咩

買一送一咋

傻鳩

死廢青，香港就係多呢d垃圾

無眼睇港豬
飲埋晒D元素表大劣野重話值得
真係可等低劣既人種

個髮型想點撚樣
唔係啊豬啊狗乜臉型都岩all back架

7頭有樣睇

都係你醒

戇9。

又唔係平好多。專登咁早出門去買⋯車錢都compensate唔到啦

呢啲女唔要都把啦

佢想見報O者,其實係PR請返黎都唔定.

邊忽柒呀 都叫正正常常男仔
踩到冇野好踩

買一送一啊傻鳩

飲得喜茶嘅都on9

Bookmarked 每年一推以作鼓勵

多肉莓莓巧正牙

真係on撚9

Cap 低佢日日放上嚟恥笑

....

人頭豬腦

on9jai飲撚過喜茶未呀,每杯你落單先整架毒撚

邊會唔係請返嚟呀.
我真係唔信冇錢收會咁ON9

真係有樣睇

唔靚仔都有咁靚女友..

柒又唔係指外貎上既.
如果真係冇錢收, 5點鐘去沙田排隊唔止柒啦. 直頭係弱智.

食肆新開張唔好即刻去，d裝修灰水、水喉全部新既未用過，直接沖晒落第一浸野

劉生8點先去喎
不過點講都好 全部去飲喜茶都一定會俾連登仔屌
但話佢柒就唔係幾認同

弱智真係有樣睇

On9無極限

呢班人同爭住買納米樓果班on9有咩分別？

智鳩障

你班友識條毛咩
人地係排個廣告價值
而家係人都知佢係on9仔

金髮mk妹

on9仔

原來連登仔標準呢種叫正正常常,唔怪得...

唔會買黎飲囉

ON9 真係無分年齡.
10年前D 港女話北上食小肥羊一樣好好食.個個星期五放工就去食工業用調味料.
最後大陸驗出9成火煱都係用一滴香.

香港人總有班低下層覺得自己既時間係0成本，只要換到$1著數就已經賺

正正係奴才思想...

排咁耐送都唔飲啦，訓下覺唔好？

呢對係8點半
明顯條女想飲無得唔去

Dl
我都叫ray影9衰晒

如果講樣 佢點都唔算柒頭
行為上 陪條女8點去排就係柒頭喇

其實計返可能仲醒過排幾百人果班柒頭，起碼佢一開門即刻有等都唔駛等

係D ON9 港女先會咁痴線. 佢地只係為打咭.
要排15分鐘以上我已經會唔食.

真係弱智

呢對係8點半
明顯條女想飲打咭無得唔去

On撚9

應該差唔多 一樣on9

免費都唔飲啦烏蠅水

點睇都係中下樣

咁認真做咩
收左錢都唔定

大陸仔有樣睇

好人好貌生。。。

朝早5點起身，番大陸飲完再落番來都仲得

人生冇咩叻
都叫拎返個第一呀

成班四眼毒撚緊係覺得自己正常架

香港喜茶第一個顧客，破喜茶處

為你驕傲

識佢本人 on9黎

識佢嘅應該同佢繼六親啦 on 撚鳩到

垃撚柒圾
咪撚做男人啦你，剪撚左條垃圾柒佢啦你
On撚9

啲人又唔諗下，當你拎最低工資，排3粒鐘先得兩杯野飲連最低工資都不如

所以補充，啲人係覺得齋企唔洗用腦既時間真係$0成本

飲杯野都要5點起身
唔話你柒都唔得

咁就一世

兩堆on9 仔鬥邊個比較on9 都改變唔到佢地on9既事實

唔識佢本人，都知佢係on9黎

見盡香港人開始墮落

真係on9無極限

第一杯應該用黎洗機

事主？

厲害了

屌你老母媒嚟嘅
啲對白咁撚行
仲有邊有人會講內地
同支那01夾埋落廣告

茄喱啡都係演員，專業少少ok?

唔知以為iphone買一送一

on9仲話值得 死廢柴

( Show Blocked User - 凍檸茶多奶走青 )

其實本身支那都係好多演員做媒 整到好似好多人肯排幾個鐘飲杯野黎做marketing

飲杯野都要比人批鬥

申利：未飲過亦無興趣飲

睇佢個相都係低智仔黎

著Bape嘅on9仔

幾型

你當係啦

條女被狗屌

而加啲細路時間係咪咁賤 起身上child登 搭車上child登 返到屋企食完飯上child登 臨訓前又上child登 淨係呢啲時間都等同人地去排隊買杯野飲啦

呢D垃圾得港男先會飲架咋
飲撚柒死你班弱智港男就最好

平日話得港女飲支那嘢個d龜公去曬邊？
飲撚死曬呀？

小心飲支那野飲到個人變智障呀

yes, 無諗過要買
係d on9以為要買，其實我只係純串鳩毒撚

劉生樣貌上應該好過一大半連登憤青

唔好發癲啦好嗎

On9

聽講係big x會計師嚟喎

呢啲就真係要驗腦啦

柒既豬既唔計

清明重陽分分鍾都無咁神心 為杯拉茶咁聞起身 又影相又訪問 唔講以為咩咁大陣象

香港人奴性出哂嚟

長洲之恥

痴撚線

威啦，威啦

條柒頭真係，影撚衰哂香港人，狗都不如

衝出黎話俾全世界聽自己係on9仔

直接搭去羅湖買好過

戇撚鳩
真係咁鍾意飲屎水來回深圳幾次都夠啦

我都係做big4, 之前都喺另一個post講過, 身邊d 90後同事全部好鍾意喜茶, team gathering 都係首選深圳
我哋呢行成日返大陸做嘢, 唔會特別反感

即係話畀全世界聽自己有幾on9啫

On 99

外國是否蚛蟈？

收左幾錢？

on9 真係有樣睇

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧呢個細路
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌

又多件玩具

剪得呢種頭嘅都…

打卡呀

吹撚脹牙
排緊

證明MK妹只鐘意靚仔同柒頭
連登D自信熱愛政治屌絲,不了

我係HR一定唔請呢個on9仔

長洲人真on9

鄉下仔未飲過化學野唔好怪佢

除咗 都唔知可以點形佢容佢

一睇就知係請返黎
信都on9

成功人士 可以寫落CV

傻西

做媒啫

做柒頭都算
重要見埋報

值得
睇佢個樣似智障

呢條戇鳩仔
邊位巴打呀 出黎啦你老母
飲撚死你呀戇鳩仔

朝早5點出街仲要gel埋頭
呢條on9仔究竟有幾on9?

你都戇撚鳩排幾個鐘
屌你老母你免費我都唔撚排
我時間好寶貴

香港既未來就靠哂呢班人了
大家都係早日移民喇

真係仲衰過當年動漫頭位買冰火膠

香港人可以挑戰更多on9既極限

做媒吧？

打陸最叻既宣傳手法就真嘩眾取寵
你覺得排完條隊個幾個鐘用黎返工夠唔夠你買十杯?
火車坐去深圳食到嘔都得
我諗一部份都係打手來的

戇鳩

戇鳩冇藥醫

長洲仔除左識搶包山之外原來仲會搶喜茶

專業排隊師黎

戇鳩仔

戇鳩有樣睇

我俾左自己1001 好滾動

Don’t make stupid chi na company famous.

以為港女同00後先狗衝 估唔到